一個國家國徽比唔起一個山墳!?

我對D自認"中國人" 真喺好失望